我唔理你認唔認同呢幾日輕鬆嘅氣氛

嚟緊星期六日先係主線任務！！

星期六天水圍
星期日港島民陣

同我大大力咁推！！！

祝大家中秋節快樂
Happy埋今晚

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

吹大雞呀而家

推

推呀！！！！

中秋節祝兄弟們武運昌隆，光復香港，驅除韃子

光復香港
時代革命